點解八大學生會唔宣佈停學，呢個唔係政治問題， 呢個係安全問題

一入學校有機會被打wow大佬

常識野，d人on99問

好似停哂喇喎...

咁咪即係警方主動搞罷課?

目的係咩?